想搵套好耐嘅西片

大概十幾年前係明珠台到睇到

記得情節係講一間工廠連接地洞

有隻大蝙蝠

最後一幕

隻蝙蝠畀機器夾住

男角用丫差射啲汽水罐開著部機

輾死咗隻大蝙蝠

套戲應該有二三十年

有無爸打有印象

蝙蝠作反記

唔知幫你推下算

推

蝙蝠風暴